自動投票系統 Python專家請入！！

大家都知有個投票ongoing：

Python 3 Code:

我暫時用selenium自動化，不過唔識點樣自動輸入驗證碼
我幫埋你save低個captcha入captcha.png

有無高手可以睇下 搵d api搞定
暫時就人手入住先

推

你想督數、

收皮啦p牌仔

技術上做唔到架，所以投票既都係真人

人禽之別 我地用民意 如果機禁 禁同個「70萬」支持有咩分別 唔用機都贏先叻叻豬 我係p牌仔但唔好屌

blockchain投票有好多solution，copy and paste d code就得

我辛苦自己寫都係幫手打輿論戰姐 洗唔洗咁？
雖然我係p牌 唔代表我就係三毛五毛？

上網打captcha machine learning 啦，如果唔想俾錢人，網上大把captcha service api, 但要錢

同ip投咁多票會唔dq你？

有道理
好啦對唔住 以為自己有建設 點知7左
let the po sink

會唔會有用?

暫時未見 100次都未ban

支持修例個班5毛同你用同樣方法chok喎，點睇？

sor 我考慮唔周到

收皮啦，我地d票係一人一票，五毛想開post造我地假票？低手到仆街

但大大聲係到chok數同遊行完周街派錢有咩分別呀

緊啦唔好玩

技術上做到，但如果個數高得太離譜，反而冇人信，而家都八成幾，都有少少唔可信的感覺

試下搵啲pre trained neural network, 應該係cnn
應該認到

如果唔係就掉上azure, 有image recognition api